{"translation-revision-date":"2024-03-19 21:00:14+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Regular 400":["Regular 400"],"Copy Options":["Copiar op\u00e7\u00f5es"],"All Options":["Todas as op\u00e7\u00f5es"],"Add New Color":["Adicionar nova cor"],"Save Palette":["Salvar paleta"],"Advanced":["Avan\u00e7ado"],"Copy":["Copiar"],"Copied":["Copiado"],"Variable":["Vari\u00e1vel"],"Google Font":["Fontes do Google"],"Custom Font":["Fontes personalizadas"],"Adobe Font":["Fontes da Adobe"],"Local Google Font":["Fontes local do Google"],"System Font":["Fontes do sistema"],"Continue":["Continuar"],"I understand, don't show this notification again.":["Entendido. N\u00e3o mostrar esta notifica\u00e7\u00e3o novamente."],"By using external Google Fonts, your website might not comply with the privacy regulations in your country. As an alternative you can use a system font, our %sLocal Google Fonts%s extension, or this %splugin%s.":["Ao utilizar uma Fonte do Google externa, seu site pode n\u00e3o estar cumprindo com as leis de privacidade do seu pa\u00eds. Como alternativa, voc\u00ea pode utilizar uma fonte do sistema, nossa %seextens\u00e3o para Fontes locais do Google%s ou este %splugin%s."],"Looks like you've picked a Google Font":["Parece que voc\u00ea selecionou uma Fonte do Google"],"custom":["personalizado"],"Default Family":["Fam\u00edlia padr\u00e3o"],"Add\/Edit Gallery":["Adicionar\/editar galeria"],"Default Weight":["Peso padr\u00e3o"],"Ultra-Bold 900 Italic":["Ultra-Negrito 900 It\u00e1lico"],"Ultra-Bold 900":["Ultra-Negrito 900"],"Extra-Bold 800 Italic":["Extra-Negrito 800 It\u00e1lico"],"Extra-Bold 800":["Extra-Negrito 800"],"Bold 700 Italic":["Negrito 700 It\u00e1lico"],"Bold 700":["Negrito 700"],"Semi-Bold 600 Italic":["Semi-Negrito 600 It\u00e1lico"],"Semi-Bold 600":["Semi-Negrito 600"],"Medium 500 Italic":["M\u00e9dio 500 It\u00e1lico"],"Medium 500":["M\u00e9dio 500"],"Regular 400 Italic":["Normal 400 It\u00e1lico"],"Light 300 Italic":["Leve 300 It\u00e1lico"],"Light 300":["Leve 300"],"Extra-Light 200 Italic":["Extra-Leve 200 It\u00e1lico"],"Extra-Light 200":["Extra-Leve 200"],"Thin 100 Italic":["Fino 100 It\u00e1lico"],"Thin 100":["Fino 100"],"Select value...":["Selecionar valor..."],"Type to search...":["Digite para pesquisar..."],"System Default":["Padr\u00e3o do sistema"],"Off Canvas Area":["\u00c1rea fora da tela"],"Image Overlay":["Sobreposi\u00e7\u00e3o de imagem"],"No Repeat":["N\u00e3o repetir"],"Repeat X":["Repetir X"],"Repeat Y":["Repetir Y"],"Repeat":["Repetir"],"Remove":["Remover"],"Select logo":["Selecionar logo"],"Confirm":["Confirmar"],"Cancel":["Cancelar"],"You are about to reset all settings to their default values, are you sure you want to continue?":["Voc\u00ea est\u00e1 quase redefinindo todas as configura\u00e7\u00f5es para os valores padr\u00f5es. Voc\u00ea tem certeza de que deseja continuar?"],"Reset Settings":["Redefinir configura\u00e7\u00f5es"],"Variation Image Gallery":["Imagem da galeria da varia\u00e7\u00e3o"],"Variation Gallery Source":["Origem da galeria da varia\u00e7\u00e3o"],"Palette #%s":["Paleta #%s"],"Color %s":["Cor %s"],"Reset Options":["Redefinir op\u00e7\u00f5es"],"Add New Item":["Adicionar novo item"],"Gradient":["Gradiente"],"Adjust":["Ajustar"],"Enable\/Disable":["Ativar\/Desativar"],"Main Row":["Linha principal"],"Footers":["Rodap\u00e9s"],"Headers":["Cabe\u00e7alhos"],"Customizing: %s":["Personalizando: %s"],"Clone Item":["Duplicar item"],"none":["nenhum"],"Original Ratio":["Propor\u00e7\u00e3o original"],"Number of rows":["N\u00famero de linhas"],"Number of columns":["N\u00famero de colunas"],"Use %sthis tool%s for calculating a custom image ratio based on your image size.":["Use %sesta ferramenta%s para calcular uma propor\u00e7\u00e3o personalizada com base no tamanho de suas imagens."],"Predefined":["Predefinido"],"Original":["Original"],"Edit":["Editar"],"Option can't be edited for current device":["N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel editar a op\u00e7\u00e3o para o dispositivo atual."],"Elements":["Elementos"],"Global Footer":["Rodap\u00e9 global"],"Hide Builder":["Esconder construtor"],"Show Builder":["Mostrar construtor"],"Default Size":["Tamanho padr\u00e3o"],"Spread":["Espalhar"],"Blur":["Desfocar"],"Vertical Offset":["Deslocamento vertical"],"Horizontal Offset":["Deslocamento horizontal"],"Inset":["Baixo relevo"],"Global Header":["Cabe\u00e7alho global"],"Custom":["Personalizado"],"Button":["Bot\u00e3o"],"No Color":["Sem cor"],"Color Palettes":["Paletas de cor"],"Desktop Header":["Cabe\u00e7alho para computadores e telas maiores"],"Bottom Row":["Linha inferior"],"Middle Row":["Linha do meio"],"Top Row":["Linha superior"],"Inherited":["Herdada"],"Inherit":["Herdar"],"Scroll":["Rolar"],"Background Attachment":["Fixa\u00e7\u00e3o do fundo"],"Contain":["Conter"],"Cover":["Cobrir"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Background Size":["Tamanho do fundo"],"Background Repeat":["Repeti\u00e7\u00e3o do fundo"],"Pattern Color":["Cor do padr\u00e3o"],"Autumn":["Outono"],"Cross Stripes":["Listas cruzadas"],"Honey Comb":["Favo de mel"],"Endless Clouds":["Nuvens sem fim"],"Zig Zag":["Zigue-zague"],"Bank Note":["Nome do banco"],"Intersecting Circles":["C\u00edrculos de interse\u00e7\u00e3o"],"Diagonal Stripes":["Listras diagonais"],"Stripes":["Faixas"],"Rain":["Chuva"],"Diagonal Lines":["Linhas diagonais"],"Texture":["Textura"],"Overlaping Circles":["C\u00edrculos sobrepostos"],"Polka Dots":["Bolinhas"],"Wiggle":["Balan\u00e7ar"],"Bubbles":["Bolhas"],"Triangles":["Tri\u00e2ngulos"],"Hideout":["Ocultar"],"Image":["Imagem"],"Pattern":["Padr\u00e3o"],"Outline":["Contorno"],"Right":["Direita"],"Left":["Esquerda"],"Line Through":["Tachado"],"Uppercase":["Mai\u00fasculas"],"Capitalize":["Capitalizar"],"Letter Spacing":["Espa\u00e7amento das letras"],"Line Height":["Altura da linha"],"None":["Nenhum(a)"],"Bottom":["Inferior"],"Top":["Superior"],"Image Overlay Color":["Cor da sobreposi\u00e7\u00e3o de imagem"],"Change Image":["Alterar imagem"],"Select Image":["Selecionar imagem"],"Color":["Cor"],"Type":["Tipo"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Fixed":["Fixo"],"Underline":["Sublinhado"],"Background Color":["Cor de fundo"],"Font Size":["Tamanho da fonte"],"Hover":["Foco"],"Initial":["Inicial"],"Disabled":["Desativado"],"Enabled":["Habilitado"]}},"comment":{"reference":"static\/bundle\/options.js"}}